都唔明點解玩啤牌都要記小過

諗返起中學果陣，玩啤牌比人捉之後記野

賭博用具？

咁樣的話有jer都要記啦

我要賭嘅包剪揼都賭得啦

反正校規係咁寫，點知班教畜個腦諗咩

諗返起真係好撚唔公平
見工比人問起點解有小過 同佢講話玩啤牌好7啊

見咩工會問你中學既小過?

濕鳩文員

以前中學唔撚捉，日日上堂鋤Dee

點解見工會比中學成績表
樓主冇讀大學？

我屌啊

冇，廢撚一個

中學去m記食早餐都要俾人記啦

咁on9